覺唔覺FIFA角球開短好能扮野

開完短又係斬

開完短梗係扭入去

樓主都好能扮野-.-

開短可以傳返俾角球旗果個刷offside數據

通常我傳返俾龍